宜家睇返2019年真係好多左膠女權電影

Charlie's Angels 連個上司都要轉用黑鬼

小婦人 講女人獨立 個後生男主只係花花公子

Marriage Story 又係講女人獨立 為左做演員連老公同仔都唔要

星球大戰9 個男主廢到仆街

Alita: Battle Angel 又係男主又廢又無用

men in black 女主轉做黑女 重要提下men in black why not women in black

老老實實 想睇靚女先睇呢D電影
即係話呢D電影消費對象係男人 反而倒男人米

套戲唔好睇可能真係劇本寫得差，換邊個做都一樣，只係換個靚女仲有得打吓飛機咁啫
唔洗睇得咁重嘅，大家都係想打吓飛機

Marriage Story同Little Women係佳作喎
仲有你提咁多套所謂女權片
就係冇提2019年最垃圾女權片 小丑女嗰套
呢套就真係最垃圾女權片
反派條男人對劇情冇幫助，單純on9無腦醜角

terminator : dark fate
Sarah 做女主角但對成套戲其實作用不大

佢唔知咩叫女權，佢覺得女主角戲份多過男主角=女權得啖笑，論都唔洗討

樓主dc9 confirm

Alita冇咗Dr. Ido咪又係繼續喺廢鐵場呢樣又唔講?
只係有一有個男角弱勢啲就話左膠女權戲

parasite: 極左電影，叫人團結打倒資本階級